曼城重仆街過曼聯

損人不利己
他們的抗共戰士 比你們殺了

成個微博笑鳩抗共戰士啦屌

奧燒

中場打電話叫哥帥送個12碼啦

利申返當年daddy踢走依件垃圾 十分正確 佢沒有車路士的血

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

曼城不嬲最奶共
係大陸啲宣傳功夫勁過其他big 5加埋

反鏝鳥

龍狗收左人民幣 換走奧燒

曼城係國企

一定要反鏝 屌你老母

屬於黑衣人的勝利

佢地為左錢咩都敢做

迪布尼收錢做野

講真佢食左禁藥啦，d尿一定紫色

咁講樓主都係紫色啦

佢唔係馬馬度沙高（禁葯狗）

樓主青色

‘牠’ 請港父用正字

父哥去英國手刃車仔之恥未

樓豬真係傻傻地唔係扮

佢扮弱智好渣，完全睇唔出係扮